慢煮法蘭西鴨胸配車厘子汁

Hello 大家好，又係我同大家分享煮野樂趣。唔講咁多，去相。

要係啲肥膏上面𠝹井井，咁煎既時候啲出快啲，靚啲

之後用 thyme, garlic ,bay leaf 抽真空，58°c慢煮40分鐘

再煎到金黃色，入焗爐130°c 10分鐘 再rest 10分鐘

車厘子開2去籽、落小小水煮到林林地可以搵隻差篤爛佢，再調味

完成，Bon appétit

你擺碟好靚

Thx

好中意食鴨胸

自己試下煮啦

你喺邊間做，去你度食算啦

Push

好正

正 教多啲 不過最好唔係慢煮 無部機

個鴨好正咁

教多啲 我都好中意煮野食

中間條草係官塘間地地道食過

其實唔慢煮就咁煎都得

你淨係係草呀？

吽

仲未出新post 等你開飯

正，教多啲，煮比老婆食

多9魚

點解慢煮完都要入爐

保持肉汁鮮嫩，將肉既纖維整散啲

請指教